捐血呀!!!

[[[ 請廣傳 ]]]
血庫血存量就短缺🙏🏻
求大家捐血🙏🏻

1. 旺角捐血站
地址: 旺角彌敦道580號A周大福商業中心15樓
(油麻地港鐵站 A2 出口 或 旺角港鐵站 E2 出口)
電話: 2770 5930
前往方法: 從登打士街入口進入「潮流特區」商場，乘電梯上15 字樓
開放時間:
星期一至星期六 上午十一時至晚上九時卅分
星期日及公眾假期 上午十一時至下午七時

2. 觀塘捐血站
地址: 觀塘觀塘道418號創紀之城5期23樓2301室及2316室 (觀塘港鐵站A2出口)
電話: 3148 1375
開放時間:
星期一至星期日及公眾假期: 上午十一時至晚上八時

3. 荃灣捐血站
地址: 荃灣大河道8號
開放時間:
星期一至星期日及公眾假期: 上午十一時至晚上八時

4. 元朗捐血站
地址: 元朗青山公路(元朗段)115-127號開心廣場7樓704-705室
電話: 2478 6000
開放時間:
星期一至星期六: 上午十一時至晚上七時
星期日及公眾假期: 上午十一時至晚上七時

5. 沙田捐血站
地址: 沙田正街1號A，香港紅十字會白普理沙田中心一樓
電話: 2603 0100
開放時間:
星期一至星期六 上午十一時至下午七時
星期日及公眾假期 上午十一時至下午七時

6. 其他捐血站

總有一個喺你左近!

7. 流動捐血車
唔知幾時同邊度有, 麻煩自己打上去Red Cross問

去之前可以打去紅十字會諮詢熱線問一問佢地有無開之類， 以免食白果: 2710 1234

基本捐血條件 如下:

捐血須知 如下:

(當中包括:
A. 捐血後12小時內多喝飲料以補充失去的水份
B. 捐血後12小時內避免進行劇烈運動
C. 捐血後12小時內不宜用捐血的手提取重物或過度用力，以免影響傷口癒合
等等...
換言之, 過左12小時後, 又無咩不適之類的話, 就可以用返力同拎返重野)

都係嗰句, 有咩其他疑問就麻煩打上去Red Cross問🙏🏻 同埋最重要: 出街時刻提高警覺, 注意安全, 萬事小心🙏🏻

多謝大家❤

陣間去！柔弱女子一個幫唔到好多手 唯有捐少少血出去幫受傷嘅手足

Push

多謝你❤

push

唔該大家

求捐血

笑死人，真係雙面劍

一直都有恆常捐血

唔好捐啊 根本無缺血呢回事
利申 朋友做護士

會將d血賣比中共?

缺血就會出公告啦

捐血唔係問題
但係有無方法保證啲血係比手足用

有無賣比中共就唔肯定 但紅十字要跑夠數 政府先會比錢佢地連叫人捐血嘅文宣都好明顯係紅十字整

原來係跑數

可唔可以整個黃絲捐血站？
講真，藍絲廢老佢地咁撚自私，咩都睇錢，佢地撚會免費捐血咩